====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Alfred Marie décrivait l ' archi tecture comme un dramaturge interpréterait un auteur antique ou classique , en allant puiser aux racines du récit pour le transposer aujourd ' hui .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

